跪求中文文書叻嘅巴絲，入黎改吓我呢篇寄去報館嘅文🙇

編輯先生：

我們是一群關注自殺率高企的網民，於今年二月初傳送電郵給各特首參選人提出一些防止自殺的問題，不幸的是農曆年後香港又來了新一輪的學童自殺潮。可是我們得到的回覆與各人在公眾建立的形象有異，我們希望與貴報分享，並希望 貴報會作跟進報導。

((((編輯先生：

我們是一群關注自殺率高企的網民，於今年二月初以電郵方式詢問各特首參選人有關防止自殺的問題。不幸的是，農曆年後香港又迎來新一波的學童自殺潮，令社會大眾不禁痛心。我們就得到各競選辦的回覆與各人在大眾、媒體建立的形迥異，在此望與 貴報分享，並敬希 貴報會作跟進報導。
)))

胡國興先生率先回覆，表示稍後時間一定會書面回覆這些問題；
葉太雖未有回覆，但我們發現她在更新後的政網加入如何防止學童自殺政策；
林太的競選辦就多謝我們提醒他們自殺率高企的問題，由於林太未正式公佈政網，暫時未能評論；
最後我們特別想説的是以為會最親民、民望亦最高的曾俊華竟不作回應。我們再一次傳電郵，在上星期五(17/2)就得到以下回覆「謝謝你的留言。由於目前競選工作十分繁重，抱歉未能逐一詳細回應，有關訊息將會傳達予負責同事。請繼續支持 2017 行政長官選舉參選人曾俊華。」而同一時間，我們看到曾先生只是在做騷，例如找明星拍片支持自己，親自打電話給一位支持者，告訴市民他不會替那隻薯片賣廣告、追女仔靚仔緊要過有樓在手等（這星期曾先生的公關騷我想編輯先生比我們更清楚）難道人命在曾先生的眼中是如此一文不值？

我們不是任何參選人的支持者，亦不是選委，我們也不是希望影響提名結果，只是希望2017特首當選人能夠正視自殺率高企問題。

一群關注自殺率高企的網民

欽點出嚟

就算答你咪又係敷衍了事

答你之後唔做咁又點呀，你吹得佢賬?

689未上任前都大大聲聲話修例將特首納入防止賄賂條例裡面, 結果呢?

唔係叫你唔好理自殺率高企呢個問題

而係叫你唔好再嘥時間投入呢個呃人個選舉裡面

改咗錯別字先啦

又有啲口語

根本冇proofread過篇文